====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je leur reprochais leur manque d ' intérêt et de culture pour la ville , où ils introduisaient tous les signes du démenti .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

